想搵樹窿有冇巴絲可以入泥大大屌醒我

有冇人會覺得自己依加好似生活係平衡時空咁

明明見到無數巴絲 小朋友好勇敢咁行出泥表態 望住d警魔一次又一次失控 由白色恐懼變血色恐懼 但自己都唔夠膽行多一步 除咗民陣和理非行街就淨係識做文宣貼連儂牆罷買唱歌兌美金

過去果100幾日覺得自己同寄生蟲一樣咩都做唔到 仲要望住勇武俾班警魔打 係新屋嶺俾人輪 都唔夠膽進化由和理非變步兵 大家雖然話兄弟爬山 各自努力 但見到自己做既野付出既野同前線係不符合比例 明明人地先係應該要割我呢種人蓆但點解現實係大家會叫大家不割蓆 成件事就好似你明知人地冇做到啲咩但你都肯同佢分享成果 咁其實同坐亨其成有咩分別

成個人呢排都好矛盾 想行前多一步但又驚死 想做返港豬又過唔到自己果關 矛盾到一個點
Sor for 1999

光復香港 時代革命
今生只嫁前線巴 此生只娶發夢絲

唔敢上去比你一個建議
所有文宣做得就做 Twitter開左未?
如果唔敢上前線既連一個app 唔開 我就真係睇你唔起
所有罷買基本一定要做 你唔洗同我講有冇做 你自己知就得

有丫 開Twitter, Reddit,draft email send 俾外國國會 但同前線比就覺得自己好撚廢